Wuhan Wuhan Chi Na (Kowloon Hong Kong)

Wuhan Wuhan Chi Na
Deadly Chi Na
That’s the place for you
Wuhan Wuhan China
Deadly Chi Na
That’s the place for you

Walking down the street
Full of cough
Illness illness Chi Na boy
Take me to the Doc
Hawk Hawk Hawk
Ham Ah Ham Ah Ham Ga Ham Gaa Caan

Wuhan Wuhan Chi Na
Deadly Chi Na
That’s the place for you
Wuhan Wuhan China
Deadly Chi Na
That’s the place for you

廣東人落緊嚟

封關未?

接通國際線用呢首歌
畀外國人做連登仔嘅改歌能力